想請人食飯,但人地唔想我請,最後真係冇請,算廢人？

想請人食飯, 但人地唔想我請
佢係咁話唔洗唔洗
到最後我真係冇請到佢

我算唔算廢人，垃圾，宇宙狗西，智障狗，婆媽撚？？？？？

死垃圾
幾十歲人 食餐飯都係到你推我讓
不如我請啦

最憎啲廢中廢老拎張單俾個錢都推黎推去
如果我想比錢請而又有條友同我講「等我俾啦」我會即刻坐番低

渣ga

講句下次/ 下場你俾咪可以請囉

ᵕ̈ˀ